係幾時開始，本來最冷血同尚武嘅連登仔仲保守過和理非同左膠。

連和理非指標吳志森都未開聲屌
左膠都未屌
連登仔屌人屌到俾01 quote
連登發生左乜撚野事？

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］